點解屌人阻人上機就係割？

各自做還各自做，討論下唔同方式對件事有咩影響有咩問題？

唔夠人集會，有航班有旅行可以做宣傳

夠多人集會，佢停航班就癱瘓

因為點都贏，所機場集會先咁有用

所以我覺得大家唔需要心急…心急壞事

同埋冇人話要割，點解下下咁大反應？
只係覺得機場冇必要主動去阻人上機

人地差佬會唔會互屌

完全同意

唔夠多人 就文宣
人多 機管局自然停飛

你估佢地會唔會屌上頭點解唔比用實彈

可以討論
但係唔好下下指住手足黎問責

現場唔夠人，呢個我地全體都有責

起碼一般市民睇唔到

睇唔到唔代表冇喎…

觀感比人覺得分裂

岩岩人唔多 都做到效果停飛 咁點計？

和而不同
阻既繼續阻
坐既繼續坐

同時檢討討論做法
個人覺得邊樣好d下次咪做邊樣囉

點解係割係裂？
我覺得既然講好不割不篤
唔需要太敏感

如果個個人好似你咁理性就係lo

停飛還停飛
阻人上機還阻人上機

如果會停飛
點解要阻人上機？

現場既決定 傾向 當阻到人上機 航空公司自然唔會起飛
咁你話點先停飛？

其實機場集會既原意係咩

利申支持現場當時決定點做就點做

推

文宣有文宣做
阻離境有離境做
係咪一定要二選一？

推，唔同意阻人上機但唔割，811好多人都傾向同情示威者，係818吸引中立嘅機會

唔係想話要二選一
只係想討論下
做法既原因，點解要咁做
有咩效果，有咩後果

阻人上機的確最直接最快
但會抵消左文宣效果

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

同和理非 / 勇武 各有各做 一樣道理
阻離境其實用攬炒香港經濟/聲譽去逼政府回應
咁佔路/set rd block/火球術 係咪一樣因為"唔好睇" / "失民意"而唔做？

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割